 13:19, 23 февраля 2019
Российские автомобилисты показали нафлешмобе автомат ипопали навидео
Ижевск Где Гай Стоят (ИГГС) / ВКонтактеВ Ижевске (Удмуртия) около 80 автомобилистов, в том числе сотрудники ГАИ, провели флешмоб, выстроив из своих машин фигуру автомата Калашникова, передает РИА Новости со ссылкой на пресс-службу правительства региона.Акция посвящена Дню защитника Отечества и 100-летию изобретателя Михаила Калашникова, которое отмечается в 2019 году.Видео флешмоба опубликовано на странице фонда ИГГС во «ВКонтакте», который и организовал мероприятие.Сотрудники ГИБДД обеспечивали порядок во время проведения флешмоба и сами приняли в нем участие, поставив свои автомобили. 
